連登不會怕累未能被水炮車擊退

年輕不會怕累未能被水炮車擊退
撐下去 訴求我們仍然堅信下去
賤林鄭 每日重復送中詩句
8月5 我們齊罷工

不要驚 我們齊出去

在流動 在流動 革命在心中震動
睡了睡了但腦部難以放鬆

.....邊間教會